求會計JJ指教, 有關香港警察盤數

想睇下有冇幫過政府部門做帳既巴絲,
POPO盤PL 點做?

Revenue就自然係差餉
Cost of service 就應該係POPO份糧?
咁D TEAR GAS, 子彈果D可唔可以當係inventory?
定係一買就已經 PL 左?
如果入inventory, 過期果D係咪要make provision?
咁最近兩個月射Q哂D provided stock,
會唔會可以reverse 返D provision 出黎?

wa diu 咁黎緊fiscal year popo盤PL 會唔會靚到飛起

#減差餉!

Revenue唔係差餉好多年啦，
依家嘅差餉係 General Revenue,
無特定用途。

Dog force is Cost centre
Revenue comes from IRD